女友叫我戒煙但係我完全戒唔甩 有無方法

試過食薄荷糖 香口膠都係。都係唔得 求方法

戒煙貼+ 香口膠

同埋唔洗一黎就要完全戒晒一枝都唔食得

你貼住patch 有時癮好大都可以食枝煙
你自己慢慢減少到最後唔洗食咁解

食左6年 岩岩戒左幾個禮拜
有時會好想食番 跟住我同自己講 我一食嘅話 就停唔到 就會一直食落去 之前戒落個啲就白費左心機

飛左條女, 你唔好害佢

樓主加油 我都想戒

參考逃學威龍嘅達叔

唔好買

迫佢吸埋咪得

戒左條女佢

仲係危險期
身癮已戒，但心癮未除
呢個時候心思思種感覺最危險
萬一軟弱，諗住食翻一支唔緊要，可以控制到，就會前功盡廢
又要重新經過戒身癮既痛苦過程
千萬小心保持警戒

咬樹枝

貼足24個鐘戒煙貼，真係得

讓條女俾唔食煙既巴打

我完全明白
而家有時好頹 好唔開心都會好想食
差少少就想沖落街開包煙

飛左條女

過來食電子煙啦

嗰口一次過擔住幾支煙
就會覺得食煙好辛苦
之後再諗你可以為咩而戒煙

呢嗰方法係我好多同事試過又work
利申：冇食過煙

你女友比你搞到有肺癌果時你就會肯戒架啦
人，係唔見棺材唔流眼淚架嘛 ，係咪?

我一日食三包煙呀爸打

打電話去東華約姑娘啦
有免費藥
仲有現金卷

巴

我有個同事迷上跑馬拉松、玩三項鐵人賽
佢練跑既時候好易feel到呼吸系統好差 成日抖唔到氣
（事實上冇幾多有跑步習慣既人會食煙）
所以佢後尾決心戒

試下將任何一樣運動作為興趣
可能會有恆心去戒煙

我係上個禮拜跑完半馬嘅煙剷，不過係電子煙，食真煙真係無乜可能跑得到